有冇人想赤匪好似卡達菲嘅下場？？？

比人隊屎忽死，但換來內亂,有冇人想，發表下

所以要BNO to BC先有得繼續玩下一局

其實所有獨裁者嘅下場都係一樣